親戚: 細佬而家讀書定做野呀？

我
親戚

親戚: 細佬而家讀書定做野呀？
我: 而家讀讀讀緊書呀
親戚: 讀書幾好丫，讀緊咩？
我: 大專
親戚: 大學生？尖子喎！邊間呀？
我: 能大
親戚: 能大？
我: 嗯 能大 私立既 好有潛力
親戚: 聽都冇撚聽過喎 讀咩咁把炮呀？

跟住我就話有d唔舒服走左
心唸 讀能大好失禮咩 話哂都政府認可學位
我報公務員同HKU CU既人一樣睇齊架咋

魚仁生三大就話姐 能大唷

半工讀

轉移視線，問返佢近排點
問佢公司點，問佢政治睇法
一野政治野佢地一定有自己果套
跟手就用"哦","嗯","呀"不停回應
順手可以冥想下世界哲理

三大之一嘅仁大係樹仁定能仁先

能大唷

有冇興趣加入我既內閣？

親戚: 細佬而家讀書定做野呀
我: 關你撚事咩屌你老母個爛臭閪

請問邊三間係魚仁生?
入左去坐幾年，過年放出來

鯨樹恆

10／10

能仁呀撚樣

樹仁同能仁有咩分別

得罪講句 你親戚都幾唔識野....